---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16259"
date: "2012-02-06T10:44:37"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Ludger!

Ja, diesen Bereich meine ich. Ich vermute, dass aber der ganze Mittelteil seitlich wegknickt und die Federn somit nicht sauber federn. Passiert das nicht? Kann ich kaum glauben ...

Gruß, Thomas